[原來沒有 從來都沒有]車路士球迷轉會空炮期待區

Hawk’s Group

any live post?

屌你老母阿朗素

有冇人睇鍠？ 佢地中場施巴路斯 勁撚到喊 我地波牛完全冇得比

誰願來做英雄？
冇啊屌你老母真里奈

你搵隻波牛比就邊個都勁架啦

阿朗素課左幾多條煙俾煙剷

We have Mason Mount

見到個垃圾無鋒陣已經知道輸硬

課咗自己支大雪茄比煙剷

踢少個仲入多粒

屌有冇咁撚癲
打少個仲入到

diu,開多咗個

4:3

狼隊李城 4:3
猁晶宮4:3

痴線夜

假波night

尾場買定4:3

痢狗啲運邊到黎
一粒彈入射程
一粒嗰龍派大膠
場場都係咁先好野

猁呢場失三粒，應該破唔到摩狗個最小失球紀錄了

晶官個龍成場都膠 俾著軒尾斯個d正正常常起碼和左啦

尼

阿3:4車

精宮起馬入左3球
最少失球個record又大機會keep得到

今晚輸 油王即刻買西瓜因

咪撚J埋啲on9數據啦

不敗
星期一不敗

呢d係掩飾隊波廢既籍口

原來屈狗和般狗

隊隊攻力都咁勁

準備畀人屌打起機

[又唔識入波] 阿仙奴 vs 車路士

做咩有人逐個留言負評

j乜關你鳩事咩

準備好3:4未？

沙蛇玩假九玩到上晒腦

邊個迷sarri 同我企出嚟

真係好垃圾
排陣同戰術都係

唉 屌

訓教，當我冇睇過

sarri係咪冇左支煙仔唔識用個閪腦?
人又唔識輪換
你話班正選勁都話丫 長用佐真奴 A3又冇得抖 真係on99

假進攻

煙狗都係算撚數啦

上幾個post d人仲屌我話sarri廢
而家知唔知咩叫絕望？

知錯喇

比垃圾阿妓入兩粒

老實講 唔知點撚解個場會嬴到曼城

呢種鳩猜波今季對住熱刺 同 阿妓 都食晒屎

屌你沙狗都係拎夏狗黎打假9

干地表示:

安狗同azp都算 呀朗仆街死啦屌你老母

半場61％控球
把撚咩
依家同以前角色調番轉

駁唔到

以前我地笑鳩人鳩控足球
依家自己受番

Next topic:daddy come back please

Lampard la on9

我唔想見林伯比人炒

有無即討

成條中場比人完爆

"I'm not saying Chelsea is an easy team to play, I say Chelsea is an easy team to analyze." Jose Mourinho

比件垃圾轉返轉頭

夏神打正前對強隊=自斷雙臂

再遲啲呀笨㭍

屌 睇完呢場我正式由叫佢沙蛇到叫佢沙狗

人地下半場真係放任比我地攻
但我地一球都造唔到

完全無板斧
係咁鳩斬

球員質素問題

獌由11分追到爭3分

沙sir咁樣算唔算焦土？

輸埋比佢正式平分
搵定核潛艇都得

呢班波正正常常係要咁啦
好似我地唔識攻咩

打假狗每場姐係讓兩個
佐狗 世三

咪一鳩樣

夏狗搵次出波斬波有力嘅得唔得

進攻=hazard fc

Chelsea‘s last shot on target was in the 64th minute (in the game against Newcastle)

仲衰過俾達打正選

求下希古恩快啲黎

呃飯食組合

真係唔知講咩好

買剷雪佬係打正選 唔係後備 佐真奴廢到

仲要作客鏝獌利

有冇人覺得d逼搶仲閪撚過d進攻？

場場都係個啲問題

佐真奴一打強隊比人man mark就成場冇撚用 冇長傳冇遠射 冇速度 冇盤扭 防守意識勉強合格 咁究竟仲有咩用？？？

永遠巴鳩利換高狗先好笑 好似wet咗制自己換咁

買到剷雪佬 簽到西瓜
可能捱得過今季既

咁多年都係咁
沙狗仲要親手用廢佢

逼撚完就空晒俾人打反擊 進攻就猜到球迷頭暈

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Mourinho at HT: "Chelsea is an easy team to analyze”

Alonso, Luiz, Jorginho called out. 👍

#CFC #AFC

上半場好似唔識守傳中咁
人地一斬就混亂

屌你老母睇波好似睇緊政治咁，高層唔撚掂隊波已經死尻硬，季季都同教練玩爭鬥，依家仲要整件唔識變通既廢老教練 未開波已經輸撚左啦，出場踢黎把撚

次次都係60分鐘就換

探測器好快d收山
屌你老母
冇through pass 冇射波都算鳩數
依家仲要咁多醫院波

唔屌沙狗住
如果希古恩黎到都仲踢呢D垃圾波就可以躝

每一隊開波玩逼搶
垃圾車就唔識踢波
熱狗阿狗都係咁踢

我諗沙狗作客對big6應該和都未必做到

希古恩快d尼

沙狗 西女人 油王 世三 all lan

信多佢一次
穩前四係基本
唔係而家要吊住個位咁

呢場冚家鏟波捉戰犯既話，
第一個就捉鳩你煙狗出黎啦，
垃圾戰術鳩猜，對面企位好少少已經冇哂符，
剩係禁區外妹下妹下，屌你老味

懷疑一陣AC又拖住唔買Piatek
撚鳩我地

非清不可名單:
左狗 達狗 azp 朗狗

沙狗肯咁出仲前四有望

Hazard Higuain odoi
Cheek perdes kante
Emerson luiz rudiger azp
Kepa

呢到有好多人迷佐+沙 跟住又話咩球盲探測器 無左狗就踢唔到sarriball 而家個個縮晒落老母個西到

好掛住法比

三個中場無人識俾直線
兩邊傳中永遠唔準
點打啊

又贏控球 任務完成

摩狗講得啱 冇中鋒加兩閘落唔到底，對面可以輕鬆踢4312，唔洗守你邊路之餘雙中鋒可以overload單防中，逼住拉你一個中堅出黎

Parades過PSG啦

運都輸埋，柏度柱邊+柒朗中柱

希望朗狗比人秋後算帳停10場

次次傳失波都係呢條撚頭 橕佢果d先係球盲

買到鏟雪佬先算啦

迷沙:哥狗第一季都係咁

唔好咁大聲 一陣又有人話你球盲唔識波

perdes 應該不可能任務
同埋要切唔好傷

2個字講哂啦, 冇FORM

根本依家隊波都痴9線既, 攻唔得守唔得

希古恩黎幫到d乜

有料嘅教練唔會gur呢個高層
頂得住咁閪嘅高層嘅教練都唔會太有料
所以係死結嚟

呀朗一日仲係到條左路都會係咁撚樣

大佬，唔講能力問題，車仔班球員心態真係好撚有問題，佐真奴條撚屌想點

比返左翼比世三踢

死攬佐朗
Default換人
一落後完全無鬥志可言

咪又係9猜足球

希望沙狗今場好似干地輸完轉343咁 識變陣

最乞人憎就係呢樣

廢如摩三曼聯都作客迫和到我地
我地仲要係臨尾先追平
左仔比人迫成隊廢一半

沙狗：要我放棄左仔 不如炒左我

好心擺番夏神去左邊踢啦
有前鋒唔用係都要打假9陣
場埸都用假9陣
你唔悶我都悶啦大佬
中埸又唔知係到做乜尻
阿朗素屌都費事

干地起碼有火
沙利？得支煙有火

上次對Spurs之後都唔識, 對完地上最窮球隊輸2粒, 我唔覺得佢會識變陣囉

佢仲識咩陣呢

兩負熱狗都冇變
打左sarriball咁多年話轉就轉咩

3個中場最應該換走先根本係探測器
波牛呢場踢30分鐘都好過條意狗

就黎又鬼上身 破紀錄半季逼走教練

季初明明世三+基佬打得勁撚順
宜家玩假9玩到忽撚左

關咩事
清左沙狗就天光啦

收皮啦，根本無球員聽佢支笛

下場冇咩變掛
九成九又打假九
差在出唔出cho

最少有球遠射中人睇下

同樣打進攻足球旗號，多蒙特好睇幾多

緊逼+反擊=勝利方程式

呢場都算係恥辱輸波
全場1中 不過所謂中應該都係最尾果下傳中
早段既荒失表現完全等同話比人聽自己隊完全未進入狀態
比晒機會人
終於kepa救得2次都救唔到第3次
而第2球5個mark都比高c尼搞掂就唔洗講

仲未作客曼聯曼城利 前4唔洗諗咁多喇 搏歐霸仲有機

沙狗咁識做人點會想佢走

大家好似贏夠好滿足咁，事實上今場所有second ball都爭輸7-8成，不知所謂

想像唔到西瓜過到黎既未來會係點，
純粹比埋個First target煙狗，
冇前四都冇藉口唔撚炒

今季最撚閪一定係佢
成日上前塞撚死 又番唔到後 場場都比人重點攻擊呢樣野 又要其他人補位汁佢屎變到成隊波廢成個LEVEL

100%繼續假9

佢根本唔鍾意基佬

睇埋煙狗賴咩先訓

果球波shot power大過探測器最少兩倍

唔出基佬正選真係傻左 我搵呀媽排陣都好過佢

就係聽佢支笛先咁多控球啫
一半隊本身都唔啱踢加唔會踢呢啲波

球盲場波節奏快d 都打唔掂，球波進攻好迂迴，成日9搓完比安or 夏殺扭幾野失，一係就夾硬撞入中間，阿朗又成Q日塞係禁區。夏殺打邊先有用，柏度變左進攻泉源，基奧企係中鋒其實有用，但沙利真係好撚固執

隊波心態由舊年弱到今年，無進步
除咗控球率上升之外都無咩突破
進攻圍住黎猜時，除咗柏度有意識去做finisher之外，其他幾件全部係企定定唔知做乜
今場防守仲要屎到唔恨

呢兩日轉會無搞作，今季就注定收皮

球盲探測器窩 而家邊條仆街先係球盲

沙利究竟係咪真係識波

迷失左，但佢都起碼係努力踢緊波，無得好怪佢

斜恩今個season入波仲少過offside 達,
再者中場仲係Jorginho的話, 都係乞米架啦

呀朗功又唔得 守又唔掂 不如出愛馬神同柒頭安 夏狗夾好過啦 又識進攻拉邊 唔明沙狗諗緊乜

I am happy(x)
But not happy(失波period)
次次都係咁

兩閘攻力仲廢過李城 防中無防守 基本野都搞唔掂仲進咩攻足球

黎緊倫敦有新任務 就係拆散架車佢

佢都唔撚係球員底
識條春咩

比埋西瓜佢都無好轉真係季尾好躝

從來無打算買左閘已經收一半皮啦

如果係高華錫去踢佐狗既位可能仲好

屌你老母用返豬腦做target man俾夏狗+柏度入波都夠玩啦，教埋你條仆街廢老點變喇

個人好撚固執 好似摩都係一樣 死都要相信自己用開果套唔肯去變

摩狗唔識波?

繼續撐左狗
朗就可以收得皮
下季有個啱嘅前鋒同左閘一定會好好多

睇到最後佐狗拎波比企係隔離既雷斯派牌

真心屌左出聲

仲話核心 仲話playmaker
淨係識駁腳

咪又係嗰d野
We were bad mentally and physically
We were xxx in the 2nd half but xxx

要努力既不如出飲水同巴克利依d工兵好過啦

都廢事再屌教練
咁嘅閪樣得教練一個造成㗎咩
成隊波上至高層下至球員都好撚需要檢討吓

要等真命天子救車

Marina, Please bring us back Jose

A米撚話因為加度素唔比佢入禁區先咁樣
希望黎到可以幫到下手

斬波分分鐘飲水仲勁
係李城拎冠果季啲長傳比vardy好J 到
上季出飲水佢都叫有啲後上

佢有摩曾經咁成功之前個cv咁靚先學人固執啦屌

再玩假9我報警

你睇佢咁排陣
比多一個佢點會有改變

老鼠和他的分身們訓醒了

唉，都係，但唔知點解車仔打進攻嘅節奏同埋反搶比其他隊差好多

抖足成個禮拜都係咁 唔敢想像作客其他big6

佐狗個位真係
踢得好(正常) 冇人會覺 冇人會贊
踢得差/比人重點攻擊 個個第一眼就睇到 即刻比人衝出嚟圍插

今場真係球盲都知差啦

自己理論成功過就好難變 但好似未攞過冠軍

反正仲比緊人工干地 比佢番黎頂半季完約啦

高層就屌左n咁多年架啦, 要買既唔買, 唔應賣就放哂出去
班屎忽鬼你改唔到既話就只係可以由領隊著手
成手都係爛牌點打得冇咁爛

之前干地用d plan bcd都仲叫做有d野睇下
依家？

I am afraid. The players don't react.

又焦土不了

佢個位咁踢 踢得好唔好都好
都唔係必需

投降啦
干爹番黎比番352我算啦
頂唔撚順宜家D撚屎足球

我真係期待林伯有朝一日返黎，本身IQ又高，應該有一番作為

希望佢今季帶左打比升班先

次次大戰輸波都係衰自己腳軟架啦

米帝個種踢法行得太前
以前無人識波

隊波又冇人比到killer pass
有機會射術又唔好
又冇遠射
呢兩個月d黃金機會全部都係雷斯長傳

前鋒唔入禁區既不如唔好踢啦...

摩已經係人版話左比佢聽幾成功都會收皮 但沙蛇都仲係咁撚樣玩假狗

何輝講過話左仔呢type
打得冇人知
但當大家都提佢果隊波就大獲

下季MM Ampadu 上位算

理想 sarri sacked in the morning, zola 食左honey moon守住第4 又好拎歐霸又好，下季比林伯接班

現實
沙利：太陽照常升起

宜家無分別

中場用條意甲仔
明知意甲節奏慢到爆既
點同英超比

依家同引火自焚一9樣

又輸一場！

假狗係可以work 只係唔係求其搵個人打假狗都work 仲要搵本身喺自己個位最有威脅嗰個

聽朝訓練場繼續練假九啦望

理想比zola做臨教

屌你老母沙利，你老母俾狗屌

kante打返防中 進攻中用巴克利加高華錫

煙狗最on9係話戰術唔岩唔出基奧特
但佢出左黎最後30分鐘個形勢其實好左
仲要唔俾機會emerson 你話佢差過牙朗都好
至少俾佢試下啦

教頂尖球隊嘅教練就應該有自己堅持嘅打法
最多都係屌佢個套根本唔work
唔固執嘅教練啱教中游波多啲

你知唔知zola教波有幾廢

快手焦埋又一季
橫掂唔會買人唔會變

輸波買人大法

佢個位法比派路踢, 至少一場入面會有返d 直線睇下
依家派牌又唔係, 防守又唔係, 工兵dirty work又唔係
四不像咁既樣, 點讚呀？

我明白沙利點解唔出豬腦，因為同阿狗踢快鬥快 你前鋒無速度根本提唔到速

基佬你完全唔會期望到佢跑到單刀機會

而50分鐘後阿狗玩縮，出基佬打陣地都好合理，沙利今場換人其實正路

個問題只係在於，點解可以咁信任朗狗，我之前講過艾馬臣可能係第2個巴巴
但依幾場朗狗表現仲衰過巴巴既情況下，我真心覺得沙利出人有問題

另外，左狗係焗出，我唔明點解賣左法比到依家仲未賣到防中，屌你老母真里奈。
而左狗其實努力踢波中，我唔會怪佢，撞牆期過左我覺得就會順，始終睇到佢唔係巴卡個種連基本能力都唔得既球員

兩閘真心廢，斷好撚多波，朗狗既表現係不能接受，應該即躝，azp都應該要慢慢退落黎

最後，夏狗唔岩踢假9，佢經常返後拎波。前場無左個點對面太易守
希望西瓜黎左有改善

又炒
車迷

其實前鋒用西瓜咪一樣
仲有防守唔駛預佢
佢同夏神同場=今夜不設防

唉只係想穩穩陣陣打歐聯姐屌你老母

睇返呢兩條友d相好好笑

入到去咪又係出局打歐霸

鼠仔終於屌西女人老母

食左藥 ？

有冇人懷念daddy

高汁

邊關事呀，自己連波都入唔到，個問題仲大

中龍只係得1成
真係搵盲既踢都唔會咁啦

完全係全體車迷心聲！講得好！

以前a高年代都好難想像車條左路會搞成咁

老鼠終於真心話時間

講真心話

有就算沙狗玩野
都唔會懷念摩狗同干狗

想睇iq150嘅林伯教
拿拿臨完左個cycle佢ok?

咁嘅高層搵邊鬼個教都一樣㗎啦
要嗰個無嗰個 9下9下連資源錯配都唔知
所謂談判技巧就係遂分遂亳同你計到盡
難怪個個轉會窗都比人撚啦
你唔識尊重人咁人地咪唔洗尊重你囉

基本踢法堅持 但formation係可以變

干地都起碼比阿狗炒完由352變343啦
唔係話佢同433唔work但打得差都仲要用死同一班人同一個位就有問題啦

年年有歐聯踢已經變左係奢望

咁正常

咁都叫冇人讚 之前成撚日吹奏sarri ball咁啦

宜家呢兩閘根本發揮唔到所謂既Sarri Ball

攻守失據

又到左鼠仔真心話時間
毎次完場都有幾個鐘做番自己

但西瓜其實都唔快

比番哥斯達我呀 屌你老尾
忍夠前場D 垃圾

Kepa: 盡左力打得好 幾下靚救 輸波冇得怪哂佢 略欠火候 但仲後生
Azp:干朝打完幾季中堅變左單向防守者 進攻唔係好幫到手 但都尚算可以
雷斯：戰術核心做波分邊長傳做得好好 但防守真係睇唔撚落 同埋感覺好多波都判斷唔好
迪加：已經算幾穩陣 同埋都冇其他人選
牙朗：唔哂字數 但Emerson都唔係好
佐真奴：同上，弱隊尚可
Kamye：好努力做到要做既野，但質素所限
Kovacic：初黎好有靈氣，防守積極，進攻走位靈活，車仔就係爭佢D中場突破，依家冇左態，所有突破去哂夏到，希望快d踢番好
金章安：時間停頓錶，一到波會企兩秒再插個花拖慢哂成個進攻，偶爾迴光返照，但都係冇乜人選可以出
Odoi：有天賦但基本功唔太好，決定都唔太好，要再睇
Pedro：轟最有火既其中一個球員，好落力配合走位，可惜今日腳風唔順
豬腦：戰術下犧牲品
世一：屌你老母沙利

其實真係唔夠人用 後備成班雞肋冇個上到大檯

起碼世三可以去返左邊

外國屌到煙剷同牙朗屌到反皮 佐狗反而少左人屌

老鼠都認真了

沙狗d後場組織真係好撚on9
下下都係kepa>雷斯or左狗>兩閘>左右中場>斷
揾我老母教都識點樣逼你啦傻西

夢遊都留到言?

其實已經唔洗快既人
無人比到直線單刀波

硬頸到，干地摩佬大戰起馬會有d部署唔同，佢係場場都 一樣，呢隊波打假9只係得-6入波唔會有好結果

靠雷派路都得 柏度上半場個球最近

你有本事嘅你咪固囉
無本事學乜人固

好事，要外國反沙狗先有noise

反朗同反安一樣
每場都要咬牙切齒咁睇住呢兩件廢物正選

講真 柏度今日都唔算合格 好多時都好獨

如果沙狗堅持唔出豬sir打前既話，
都應該係搵柏度打中間啦，
屌你老味夏狗企假9咁耐就消失咁耐，痴撚線

唔好成日講炒人咁唔現實啦
炒黎炒去咪一鳩樣
係炒就炒臭閪

其實高層買人次次都比plan b你
比邊個教練你都冇用

同人唔同命，大家都係垃圾翼衛，摩西就黎離隊，朗狗反而呃到份15萬鎊肥約

算啦J歷史行唔到前

明明矮仔假狗依套用左一個月已經證明唔work
仲要死攬

azp嘅防守能力仲喺度
不過完全唔係進攻嘅材料

個個企撚哂起度睇波又唔殺入去
俾我都獨啦

全隊得雷斯一個
短傳又猜唔入
以後祈禱柏度下下都笠入龍

老鼠醒神哂嘅
嚇親

希望足總做野

Cls見到都驚

邊有幾個鐘 幾分鐘就有 等陣又係到po legend啲歌出黎

安都話有兩下睇，朗真係睇佢幾時失波

點睇都係柏度打中間合理過世三

依家隊波都唔係閪在formation
球員意識差先係問題
轉咗都唔見得會有大改善
不過用死某啲踢得柒嘅球員就真係抵屌

本身佢都係做開防守, 你叫佢依個年紀再練進攻, 到退役個日都未必會見到成績啦

都要d隊友識走位架

唔好聽都要講
azp真係唔係好掂

好想捱到下季執好兩閘，加埋pulisic
但係無歐聯煙狗炒硬

死攬佐朗
沙狗係咪覺得emerson柒到頂唔到朗

唔洗sarriball
唔洗懶係特別玩假狗
你正正常常擺好個陣 衰極都唔會咁
獌狗猁狗有板睇

悶撚到 成隊都唔知jm9

可惜二奶命

有歐聯
連世三都冇埋
到時場場得返雷派路有威脅

兩閘 同 中鋒 下季 仲唔捨得換真係食得屎

唔好諗執得好啦, 執得好既唔係車仔
買人個方面唔係領隊話到事既情況下, 只會一蟹不如一蟹

不如俾Zola 教

Alonso azp真係負進攻
兩個又慢又無意識身體又係好撚硬

今場係得下半場頭15-20分鐘係認真少少攻
上半場連kante柏度都冇平時咁積極,真係睇到嘔血

干地真係有先見之明 死追Sandro唔想用牙朗 又同西女人抗衡 可惜佢失敗左

2奶有歐聯踢
而家4弟都未必做到

有幾球中間有空位咪又係自己落底

要zola不如搵迪甘斯, 至少冇咁差先

以前係爭歐聯
而家係爭歐聯資格

中場又未買
前鋒又比人delay
右閘(賣zappacosta買hysaj)又無咗聲氣

閪女人幾時冚家鏟啊

咁就要打假9？

今季保到前四留到cho
Sarri 就走得

以古為鑑
依隊車就係而家車正正需要嘅球員

azp下季都仲可以玩下輪換但朗踢撚到咁就快d lan

佢仲想追埋高列巴尼，宜家睇返真係全部都係將架車upgrade既建議，好鬼有野心

而家咁鐵血嘅球員都少咗好多啦

留名睇買中場由Barella>Parades>Plan C

的確今場係好撚差沙狗呢場要負全責。

但為左屌沙狗而拎番干地出黎迷果啲係咪食撚左屎？上年比曼城當狗咁撚果場係咪唔記得左？主場比般茅炒3粒、死攬巴卡跟手紅牌比屈狗炒4-1係咪又係冇所謂？最後兩場爭前四生死戰，主場和哈德斯菲爾德再比紐狗炒3粒，又係向西女人公民抗命所以無所謂？

所謂既干二352有個FA cup J下都係夏狗one man team贏番黎架咋，如果屌沙狗季初連勝係純靠夏狗咁干二唔撚係？

重申，屌沙狗冇問題，呢場用人換人垃圾到不堪，但因為咁樣就J番干地果啲係咪上年訓左年？

講進攻分分鐘搵返摩西打右閘仲好過azp

阿狗只係第4場cs
我地竟然得一腳中龍

羞家

希望1月轉會完既line up係

Hazard Higuaín Pedro/Odoi
Kovačić Jorjinho/Ampadu Kante
Azp Luiz Rüdiger Hysaj
Kepa

唔好再講佢攬左，事實就係無人換
根本左狗踢得差個時煙狗係會換法比出黎頂佢，但依家無得換

唔好再講咩kante踢防中依d不切實際既垃圾，就算你搵哥狗黎教一樣會係左狗防中，kante b2b

要屌唔該屌返負責轉會個個

Ampadu就收檔啦

等老鼠屌佢話全部都aim一線使鬼請佢教咩

wing back 材料踢side back, 點踢得掂丫
踢返343可能仲會順好多

Drinkwater

臭閪個個都屌撚左九世啦
得你同班分身唔屌臭閪姐

沙包都得啦

完全唔明點解唔撚試下其他閘

佐真奴 打防中 都係計時炸彈 防守力完全係0
隊波真係好 做到 短傳成功率好高先得
一斷 比人打反擊 都唔駛旨意佢追得番

唔係話沙狗套戰術唔得 但係哥狗都唔會一套戰術走到尾啦

咁前年你又係咪瞓咗丫?
雖然的確過去咗就過去咗
干地有英超冠軍可以J
沙狗成世人搵個冠軍J都無

你買哂一線俾沙狗佢而家都唔會踢得咁柒
唔好再懷念干狗啦
兩個都有問題
at least而家仲前四緊
舊年月頭已經無前四喇

公務員上身係唔存在變通依2個字

哥狗係拜成撚日出埋d奇怪陣

岩岩贏利記果場佢咪將控球權送俾利記，幾識變通

下季
Willian pedro pulisic
Barkley jorginho drinkwater
Alonso luiz rudiger azp
Kepa
假9

我想死

除左冇人用既問題 成隊轟依家踢波冇撚哂火 今場阿狗嗰種齊上齊落 死搶D波 柏柏振地高呼 係轟完全見唔到

哥狗可以買到啱人黎就佢踢法
所以哥狗唔會黎教垃圾車囉

買到俄超狗都無乜期望 唔覺佢會短時間超越左狗

直接放棄左仔咪可以用簡迪打防中

人無完人

事實真里奈係財政方面，短短5年內由一支油王隊變到可以自負盈虧，係好出色既成就

油王唔郁佢係有原因。我覺得睇野唔好太表面，要轉型就有陣痛。

d球員見到隊波咁既表現, 仲邊會想過黎丫
再者買到一線既車仔, 返到04-05年個屆啦
近年都唔見有d乜野一線球員會肯黎

煙狗仲未講野嘅？俾人炒咗？

而家大半隊都係小白臉 soft ass

沙狗養懶人

冇計啦 都唔知可以揀邊個
都唔期望垃圾轉會買到中場

舊年已經係咁懶

屌你老母閪你咪撚咁萌塞啦仆街！

頭先Chelsea Twitter好似死左

咁西女人管錢算啦
幾撚時請體育總監啊屌你老母車路士

舊果班仲同你駁
雷斯 卡希

算撚數啦 佢果套鳩猜戰術個防中一定係佐狗果類 佢一定唔會肯出kante打防中

請都冇用，最後都係要佢批

點睇佢死攬朗狗

其實你係咪弱智？

條女好正叫咩名

左路廢柴孖寶
屌那星
睇住柒頭一腳射落朗狗個背脊度真係想一鎚打爆部電視

D理據同某間倫敦球會真似

世三打假狗=曬料 佢無癮 我又無癮
加強默契好心出
安/世三撘艾美臣
世三撘豬腦
M朗就返屋企吔屎啦

仲kante防中

其實簡迪唔打防中反而發展到佢進攻既潛力

大家既女神
真里奈

西女人表示長時間請緊人 不過唔岩心水

有英超點解唔可以懷念?
對上幫過軌拎英超拎歐聯嘅教練邊個唔係成績下滑俾人炒?
你咁講法所有輝煌時刻
95分奪冠 /入多過100球/ 絕地歐聯冠軍/ 13連勝全部唔懷念得啦

哥狗嚟車應該唔使一個月就俾人炒

以加佢搵到錢又如何呀
佢同時買左兩三億清唔走ge垃圾
以到都蝕番哂啦

萌咩塞啫
咁而家佢套sarri ball 同左仔唔掂吖嘛
咁咪成套sarri ball 同左仔一齊放棄佢囉
叫佢諗個第二個陣得唔得呀

係曼城要邊個就有邊個啦 黎垃圾車淨係可以食閪女人d plan z 教條撚咩

之前阿仙奴咁，盤數靚但爭唔到標

但係佢就係買左咁多垃圾都仲賺緊錢
以前就買一堆勁人咁蝕錢
比你係生意佬都識揀

4231 work唔work呢

屌 根本依家好難有純防中呢樣野 你睇阿狗Torreira 同Kante職責差唔多 表現差天共地 根本係Kante適應唔到 但佢好努力嘗試去適應

而家競爭仲大左 入前四都唔易

下 你以為我地係爭標組架？

訓
今晚發夢見到沙狗比人炒平服下心情先

其實Kante 干一果時打過433防中位
踢得唔好，果時好多文章講
佢由李城開始都未打過433 防中位
唔知點解一路咁多人要佢打433 既防中

佢套sarri ball唔掂應該直情換走sarri唔係叫佢轉第二個陣

連續兩季冇歐聯我睇下個八婆點做好條數

攻中得巴鳩利可以揀 不了

希古恩plz come come

世三

Marcos Alonso v Arsenal

7/72 (8%) Crosses
0/8 Crosses
5/15 Duels

咁不如直接炒咗佢算啦

buy mata

緊係啦
賣撚哂d值錢ge人
換左班垃圾緊係唔會蝕啦
你以加想賣番出去再買人
以堆食屎囉養住哂成堆廢柴

Hazard was seriously shut out by Arsenal tonight:
2 shots
0 on target
1 key pass
80% pass completion in the opponents half
35.3% of 17 duels won
26 times possession lost.
#CFC #ARSCHE

因為每個冇睇波既都將kante定位為純防中
其實cm先係最岩佢

中遊班係咁架啦

係

咁佢肯諗過第二個陣咪＝換咗個領隊囉
洗乜炒
其實都係輸波發洩吓啫
下場深宵西波咪一樣睇

以加想再轉會賺錢
賣夏狗囉你果班水貨根本就無人接

球會財政關我撚事咩
我球迷仔想睇好波咋

佢個陣而家唔係唔得 係佢唔肯搵岩既人去打岩既位姐

Sarri: “I prefer to speak Italian first of all because I want to send a message to my players & I want it to be very clear. I don’t want to make a mistake with my English.” Switches to Italian...

搵咗個翻譯

Sarri translated: “I’m extremely angry, because this was due to our mentality. We played against a team far more determined than we were & this is something I can’t accept. We had a similar issue vs Tottenham”

Sarri translated: “It would appear that this group of players is extremely difficult to motivate.” Wow... #cfc

焦土start

佢都知自己講得1999

呢隊閪波一輸就鳩嚟 係唔知點解季初可以反cup

Sarri (still in Italian): “When you see this kind of a game, we can’t really talk about tactics. From a technical POV the teams are on the same level, but they were more determined than us”

如果只係懷念下舊時贏冠啲開心野咁咪ok囉。喂依家輸波屌沙狗拎干地出黎比喎，得一個意思啫，咪就係話比番干地教會好過依家，所以我先想講，干地要輸到碌柒咁係可以有過之而無不及，唔洗輸波就拎番舊人出黎講。

準備比球員陰謀迫宮

廢老唔認自己有問題

賴球員

互反啦

反cup 唔到同本身人選 踢法 陣式都有關
本身個陣有問題 就算啲人士氣高啲都係靠個人質素同意志去扭轉陣容同戰術嘅缺憾
都唔係長遠方法

Sarri: “It seems that as a group of players they’re not aggressive from a mental POV. It’s something difficult to change because you have to influence their mentality & that could take time”

開始黎料反球員

I ask Sarri if his players should be fearing for their places. He says he wants to talk openly with them & says if they don’t have the mentality he needs them to have, they shouldn’t be playing at this level

Sarri: 'From a technical point of view both teams were on the same sort of level, but they had a higher level of determination in both penalty areas, so tactics don’t come into it. I can’t possibly say I am not partly responsible for the defeat. We have to share it.'

開波班撚樣未訓醒咁係有問題，係落後之後嘅戰術失誤一定同沙狗有關 屌球員無心機踢係一件事，佢自己都可以做好d 有乜理由愈踢愈入唔到波都唔肯改下戰術同人選

有冇手足嬲撚到訓唔著

有 谷住谷住

有 明明睇下半場悶撚到想瞓

你用最低點比係
但用第一季教車成就以至目標教波生涯干地有級數有成就過沙利都係事實
用最高點比唔得咩
比較就係有野比較
反正係人都知干地又唔會返黎教嘅
比較下都唔比

見到踢到咁無火 絕望多過嬲

沙利岩架啦
出多d柒頭安阿朗以d見頂垃圾啦
以加仲幻想就31歲ge柒頭安仲有好大潛力
出多d堆垃圾啦

Sarri: 'This is not a team that is going to be well known for its battling qualities, but we need to become a team that is capable of adapting, possibly suffering for 10 or 15 minutes, and then playing our own football. Today we didn’t play our own football.'

你用最低點比係
但用第一季教車成就以至目前教波生涯干地有級數有成就過沙利都係事實
用最高點比唔得咩
比較就係有野比較
反正係人都知干地又唔會返黎教嘅
比較下都唔比

煙狗真係好嬲 下場實換人啦掛

下場仲有呀朗可以唔洗睇

踢走朗狗味

最怕佢又唔知喺邊個平行宇宙
換走埋有用嘅人然後繼續留低柒朗咋

好撚驚下場巴克利正選

林柏特上任

睇返車狗賽程 之後7日內踢3場？

沙狗終於唔9up喇咩
雪下alonso係必要 就算你唔想用emerson用zappa效果一定好啲

只怕佢講嘅唔係阿朗咋

基本上由佢因為買唔到想要既人而玩焦土開始，已經唔洗再講咩戰術問題，西女人鳩買plan d唔代表你可以將隊波當權鬥工具。我只係球迷，想隊波贏，想睇隊波搏盡，唔係想睇隊波打吡輸緊兩粒83分鐘先換第一個人仲要係閘換閘。我只係球迷，唔識干sir公民抗命呢啲咁高層次既野。

賽後訪問屌鬼？

而家隊波嘅陣容本身就係為左3後衛而設
. AZP Luiz Rudiger
Moses(could be better) Alonso
Kante Jorginho
Odoi/Pedro Cheek Hazard
Giroud

依個陣比你傳控又得 防反又得 陣地又得
3後衛又可以包左右閘失位嘅問題
但球員質素好明顯要提升 成隊波得hazard rudiger同kante係合格
仲有球隊要搵到第二個傳球點
萬一左比人封死都仲可以有另一個選擇傳波 而依一點需要要求球員傳控 進攻意識同視野都有一定程度
好似當年沙維同恩尼斯達咁
本身法比都踢到依個位 但比人賣走左
而家車踢到依點嘅可能得cheek一個（高華錫唔係親生仔 季季去定留都唔知）
要傳中就去右邊比odoi
但主要都係比世三free roam
Giroud做支點比世三舞
暫時嚟講個人認為依個可能係幫助到車改善嘅方法之一
點睇？

卸膊到呢 佢都好大責任

未失波前 個感覺已經同上次作客熱狗一樣

如果好似nba 咁有timeout 應該唔會上半 就end game.

失一粒後都未醒..失夠兩粒就含啦

根本係夏天個轉會操作太差就搞到依家咁嘅情況

Throwback to September 2016 at the Emirates after a loss and Antonio Conte slamming the attitude of his players: “We must work a lot because we are a great team only on paper. [From] the first minute we did not have the right attitude. A bad attitude.” #afc #cfc

拿卡轉身射靚 呀朗慢block唔到預咗
第二球冇跟實輸高波
好心咪再出矮仔陣
中場控制住唔住場面
前面又唔冇乜走位配合 點樣短傳入渗
重搞到兩邊有位都冇得傳中
對面閘位睇死你回傳唔會斬

我都只係球迷，想隊波贏，而家同贏越來越遠
同以前嘅教練比較就不時都有架啦 咁都睇唔過眼就冇野好講 而且拎得黎比都係有績嘅比啫 唔通拎史sir 黎比咩
干狗焦土仆街 但以前啲係點同沙狗將來係無關嘅
佢教得差一季收皮的話就算佢冇焦土
都唔會挽回到幾多 可能係第二個史高拿利咋

近期都冇邊個轉會窗唔差

法比+DC果季囉
奪冠組合

法比DC 果陣真係j 到傻

法比直線沙皮finish..沙皮可以單打獨鬥

跌倒達 豬sir 邊做到..

望就望雷派路同西瓜 救唔救到個前4

開始pk

唔打龍？

事實,完全估到想點

唔知打熱狗仲係唔係 Sarri 教呢

其實早前阿仙奴廢,係因為兩閘傷,加holding比曼聯踢傷,
佢兩閘無傷既話,攻力根本好撚勁

將d人打翻正常位，呢隊波即刻升番級數

Hazard Giroud Pedro/Odoi
Barkley Kante Kovacic
Emerson Luis Kante Azp
Kepa

即刻爽曬，可以唔駛再見朗同佐

你諗多左啦，你擔心夏三會唔會1月走好過

Real Madrid are ready to pay the €100m fee for Eden Hazard. He is now inching ever closer to becoming the newest icon at Real Madrid. #CFC #RMCF (MARCA)

雖然係馬卡報，但照咁睇想走真係好正路

Newest Condom

有希古恩都冇撚用啦
死出隻戇撚鳩左閘
攻又唔得守又唔得

個個都好清醒
眾人皆醒

鬼佬D屎唔會香d，唔洗貼fb鬼佬cm

一係撐炒煙 ， 你要求一個咁風格化既教練擺kante落防中根本係不切實際。情況同要求摩狗教華麗足球一樣咁on9

咁我支持炒沙狗
停止改革

我同意改革會有陣痛 依家好明顯成隊波問題浮現哂 唔清冗員買新人唔會有突破

雖然今場屌到沙狗仆街，但唔覺得應該炒佢。最大問題唔係領隊或者個別球員本身，唔係話賣撚左柒頭安去元朗就會解決到。

每隊波都需要時間去建立自己既戰術面貌，高普第一季排第8，哥狗第一季洗億幾四大皆空、16強比摩納哥反cup，阿拉伯佬大可以炒鳩佢。每隊波適應新體系都一定有陣痛期，每季一痛就炒一個，唔會建立到任何野。我當即刻炒鳩沙狗，咁點？下手請祖簡奴域定白蘭克？比你請到費sir出山，我怕激到佢中風咋。

從來無撐過沙狗 一開波就話車根本只適合踢防反 轉踢進攻等如摩教曼

傻西唔識波先會面撐沙利

希古恩未到就反沙狗

唔係陣痛
陣痛仲有得打返起

宜家係變第二隊阿妓

好彩無睇閪波🙈

半場0：2落后，冇換一個人，仲用假9打到65分鐘才換人
幾垃圾教練先會咁
沙利係我睇左20年車最悶個期
垃圾偽進攻足球

有邊下值得高呼

你講干地條傻閪?

輸緊1球80分鐘先換人

仲要任人猜

擺全世界最強防中踢自己個最佳位置叫不切實際？
用佐真奴踢就有實際？
咩風格？咩道理？

講緊半場輸2粒

我同意炒沙狗，因為我睇油王足球大
邊個唔掂咪炒邊個，咁耐以黎都係呢個方程式
先拎到10年以黎 big 4 最多盃既一隊

再深入講改革係要見到唔同
而家同以往唔同係懶人傳球多左，就冇其他
越打越頹，唔多唔少係沙利同佢地一齊懶既後果
唔少教練都會 “do something”
例如高普係記者會都講明屌到班猁七彩
摩狗話雪鳩肥朗咪雪（雪普巴係意氣用事，雪肥朗合理）
反而沙狗真係公務員，做又36唔做又36

不過，最近買賣好似有消息
一於睇埋今個買賣先啦

如果乜撚都冇炒沙狗算啦
如果有希古恩果堆，唔差在睇多4個月囉
到時冇歐聯資格再炒

其實全球車迷要求好簡單
bench Alonso & 球盲
啟用 艾馬臣加是撚但一個中場
唔好打三小，轉陣試一場

屌你迪迪仔拎歐聯足總雙冠個陣都過唔到聖誕
沙利咁撚樣都唔撚使炒？

成個真禾特 同 愛馬臣係面前

佐真奴扮完勁未呀屌你老母

銘都叫出過下 不過出完都係柒就話雪姐
最撚慘係飲水
睇咁耐都係好似得一場bench
根住話佢唔岩打三中場
屌你老母

其實試下俾飲水打左真個位重好啦

飲水都講得出
不如搵返米基爾，收返巴卡約高啦

點解講唔出
自稱最識波既老鼠可唔可以講下點解唔出佢
等我學下野

搏架暏
同樣地西瓜個數據好靚咩
咪仲衰過跌倒達
都係搏佢黎到「入到15球或以上」

到底邊個叫油王請請沙利
唔想搞搞隊波都唔洗請個咁垃圾教

Panic buy黎
當初仲1516緊
但干地已經回歸球場開始訓練

冇得唔盡快買人

呢場都閪到爆咪懷念

Marcos Alonso 18/19 PL season:

7/72 (8%) crosses completed

Sarri and our retarded fans: “one of the best LBs in Europe”

李奧都屌鳩佐狗冇料

打12個？

到最尾至發現今季兩大騙子上車

CHO / Pedro

走啦 無謂浪費自己

街邊問個呀伯都知出咩人換咩人咩戰術啦

一日有marina呢條臭閪喺度 一日都冇得換血

夏狗條撚樣根本冇心踢 快撚d賣去鍠

條撚樣成日抄抄抄都唔知抄嘜撚野 盲既都知打假9等於down to 10 man

西利 唔打籠

夏狗叫無心踢
柒頭安果d叫咩

真廢

仲話咩要保頭4
唔出得新仔
屌你老母又輸一場

出新仔都話會加下exp
出埋d老廢柴仲要輸波 唔死都冇撚用

即管睇下季尾排第幾

3431

搵飲水打佐狗個位 笑到

尋晚睇到三十幾分鐘 落後1球仲係後場搓波悶到熄機訓教

教練要幾廢先可以同時用廢2張王牌
世三同kante

Sorry 我錯
無訓無睇清楚 自膠

—————-Kepa——————
———Azp Luiz Rudiger———
Moses————————alonso
——-—Kante—Jorginho———
——Cheek————--hazard—
—————-giroud——————

4231

西瓜
hazard cheek 柏度
kante 佐
luiz 超人 azp

天衣無縫！

垃圾車 再踢假9 就屌爆你老母

Thanks for the memory but it is time to say gdbye
1. Sarri
2. Marina
3. Oil king
4. Morata
5. Left dog
6. Alonso
7. Azp
8. Willian
9. Hazard

上面打多個
你打少個？

都係果句，一日西女人獨大，換邊個都無運行
黑鬼走咗之後買人就無好過

屌你，自從想玩進攻足球之後，買d人9成都乸乸地，心智未成熟咁
以前隊車仔邊洗人地提醒要集中精神

唔想哂時間打個柒頭名出黎！

OnL9
教練垃圾都要賴

sarri要陣痛期
教咗半年一個問題都改善過
永遠輸左路波 右路0進攻
成場9猜靠球員發揮

仲拎哥迪奥拿去比較
人地教到史達寧由垃圾變一線
sarri提升過邊個球員？？
我哋場場copy翻上一場嗰陣之後輸同一樣嘢,咁樣俾幾耐時間佢都無用

班撐sarri 嘅唔好懶球員唔夠班啦
李城啲人好夠班咩？
我哋打林柏隊英冠都險勝
完全睇唔到有咩理由仲要支持sarri

煙狗用半季證明左佢要係次級聯賽先成功

我會遠征赴油王向佢提出煙狗帶埋佐狗去打比羊互換教練既建議

佢一個盃都無唔係無原因

事實係你換哥迪奧拿過嚟都無冠
知道問題喺邊未

公道啲講黑人喺度時買人都係唔多好

兩個星期前講俾人派膠

其實唔似買人個到出事
反而係一直講到臭既艾巴體系

班sarri dog未訓醒
係車區sarri同jorginho都仲係唔屌得唔換得

教安波里，拿波里想有乜杯啊

依家都係

唔係話左狗打得好, 都唔係換飲水下嘛
我寧願睇牙含

Odoi Higuain pulisic
MM Paredes kante
Telles luiz rudiger James
Kepa

如果沙狗未俾人炒 咁樣應該已經差好遠 但係賣走Emerson 高層個心應該只係會想買後備

#sarriout #marinaout #willianout # jorginhoout

最急切係兩閘加中鋒問題

咩撚野唔打龍呀

giroud 咪龍囉

azp luiz rud 三前鋒

343陣都唔識睇

成功？意假都係得第2

睇下個後備陣容有咩人先

其實唔係唔支持煙蛇
但係牙朗呢啲續完約場場踢到碌柒咁咪再比佢踢正選啦屌

琴晚應該得迪加同kepa 合格

未簽sarri前 唔知邊個係到狂J
戰術勁-->死渣433
改造球員掂-->假9世三 攻中kante

夏狗之前已經講明唔撚想打假9
係咪要逼走佢先

而家只有望西瓜黎左 真係run到煙狗戰術保住前4

愈黎愈似早幾年阿狗

其實世三打番左邊個三十分鐘已經好番d
希望西瓜打豬蛇個位會再好d

下半季仲要作客 雙曼 同利， 一分都唔知拎唔拎到
但求有西瓜唔好再死用假九，對中下遊果啲要穩袋三分保前四

打邊生返曬
比夠90分鐘應該可以打爆對面防線

希望真係可以放Zappa入Hysaj
出多啲Emerson 已經無咁沙狗

上場打紐
有個數據係佢上半場最後15 分鐘自己去返左翼
啲 touch, pass, chance create 差唔多係頭三十分鐘既double

再擺世三打假鳩 比著我都走啦
打假鳩咁耐贏波個幾場都好負碌
點解仲可以沉迷假鳩

買雙鋒頭都話
打假9冇人幫佢開山劈石真係打條撚

要假鳩都唔係佢打啦
記得干一打343有時柏度打假九打得唔錯

世3踢邊 面對單邊防守會易d突破
佢踢假9 周圍都係人 佢又唔慣背龍踢
跟住自己走返去邊 中間完全冇人
冇target傳中 又交返比中場無限橫傳

簡迪問題真係唔係咁嚴重 假9世三做先on9 廢哂武功 如果出到豬sir 緊係豬sir行先過假9 但好似岩岩好先返 ok 屌你老母死攬牙朗係咩玩法 明知出兩閘唔識攻 右邊少上 左邊上去攻係得呀 但可唔可以搵個有速度既上呀 出艾馬臣當打多隻翼囉 反面都係有上無回架啦 出牙朗攻又唔係好做到 好多時都放左好空位比佢 知佢過唔到人 同佢一傳波就走入中間 變相兩個mark隻翼

Fb gp仲有班友撐條撚屌朗

誰願來做英雄

為前度解夢

你傷心處仍舊讓我痛

仍舊能被倚重

願你也心動

相擁一下大概便成功

記得季初仲有好多撚屌迷朗

如果係搵新梅頓斯，柏度點都似過世三

Wilson 琴日又入波

英超最佳左閘 點解唔迷得

仲迷沙狗個班好笑d

睇完第一場英超已經知條友唔啱踼傳控啦
啲pass and move柒到唔敢睇

尋晚摩狗上beIN sport好似好多偉論 勁多highlight

朗狗個撚樣永遠都係唔會第一時間傳波
一定要撚兩腳

對親強隊都輸
真係屌你老母
咁使撚你沙狗教咩
強隊弱隊贏緊輸緊全部做法一樣
衰撚過玩FM 啲AI

Rightly or wrongly, not many #cfc managers have taken on the dressing room over the years and won the day. (sjstandard)

琴晚now個丹尼爾同梁冠聰都笑鳩沙利話佢唔擺佢係左邊等於自廢武功

迷干

沙利早兩日先講完，無論佐膠幾唔掂都係照出佢，同埋d 球狀態唔掂都唔會變陣，宜家又話球員心理狀態有問題，唔知點搞好
條友最叻係唔知唔做唔變，就算斜恩黎都只會打到兩三場好波，之後又係一成不變比人破，又打回原形，呢d 波你睇埋我個份啦

幾唔掂都照出下一句係因為賣撚咗法比無replacement

屌你老母
季初呀朗入到波 救到命
依家呀朗入唔到波 助唔到攻緊係屌到佢仆街

我唔使佢進步
只要佢將中柱啲波變返做入波就夠
冇記錯佢中柱中左7次

Fuck off and lan sadog jordog hadog

唔計份人西其實好撚正
好過沙狗偽君子

半季就反沙狗 沙狗都話車未ready好轉陣 本身個套都未打好 又轉

成日都唔撚知牙朗行入前鋒位做乜
就算世3假9拉出黎都應該係翼/中場上去補位

人女#h依嫁隊波進攻同防守都冇form
世三打假攻之後
連hazard fc都打唔到

琴日沙狗公開咁話係球員問題
我驚班大帝又玩逼宮

唔洗佢進步
佢躝返去踢新特蘭個d級數就得

打左十幾年摩氏足球有排ready😂

迷邊個要由連登仔投票決定

沙蛇For the good of 英超，為咗唔好俾死獌狗上返嚟於是送三分俾阿狗頂著獌，呢種無私嘅精神真係好偉大

其實係咪沙狗指示嚟
場場都係咁 要華石 佐狗係咁補佢位

要沙狗半季就執好隊波

係沙狗指示就死得啦 夏狗場場屌柒佢就知佢自己亂鳩咁嚟啦

條撚樣一比完波就唔理三七廿一衝入中間
明明中間有成3/4個藍衫都仲要塞入去

咁你覺得打咗半季係進步定退步？

華錫體能係咪有問題
點解場場都踢唔足

佐真奴都淨係識駁腳
搵簡迪係中間駁腳 點都好過叫佢學b2b掛

擺明焦土啦全世界都知alonso azp攻唔掂但西女人死都要高薪續約所以咪係咁出等高層見識下囉
撐沙里爺爺

場場唔跟自己指示 都可以擺正選
沙狗咁真係死得

根本簡迪就打唔到佐狗個位
打右中場掂波無咁多已經有好多誤傳
你仲叫佢打個掂波最多個位點撚打
佐狗平時無拎波啲指揮好準 簡迪由頭都尾都無做過呢樣野

條撚樣真係好撚煩 明明佢塞入去次9次都無人想理佢都係要插入去

冇勁前鋒係慘
不過死攬牙朗azp真係抵死
完全冇撚用

入去block shot
對面打多個後衛

佢波都護唔到 不如去場邊指揮

越練越夾越差

過完個兩三埸入到下波幾個助攻之後冇哂影
個陣吹到搵佢打埋前添

下場就同分

斬波又鳩

冇高佬又要斬啲高波入去

隻閘進攻完全幫唔到手喎你想點進步？每次橫傳/回後就自己全速入禁區企係到又唔出返嚟猜 你幫到手拉邊都話 傳中又廢 又唔識拉邊 淨係企係禁區等波 又過唔到人 係人都知唔洗守你啦 防守又放題 不如屌沙狗點解仲死用佢好過啦

左邊斬出黎得簡迪 柏度頂

尋日live都講左係電腦程式黎
夠鐘無論踢成點，都係佢換出，換入波牛
之後就再換基奧特
等於你FM跳住玩咁，所有野都係開波前set好曬，無論場上既人踢成點同比分

入到波大晒咩
佢d入波技術含量根本係零
動作慢First touch差
只係夾硬走埋d自私位
消費世三既能力
只係食正季初世三太屈機
冇條撚樣一定仲勁

就算有豬腦係中間又斬鳩左去尾柱

唔代表簡迪護到 要簡迪踢佢個位根本係強人所難

入禁區冇問題
但有咩理由十次有九次都入禁區
以前佢入波係因為佢偶然殺入去防不勝防
依嫁你下下都入一早比人睇實

沙狗唔係玩焦土都冇撚人信啦
Emerson點差都冇理由一場機會都冇

場場玩假9
擺明攻唔起都唔會轉

其實陣中就無一個踢到
所以根本上就係要換佢個西陣同踢法
踢返簡單啲，唔係為控而傳

sarri套戰術打弱隊都閪根本無得完全將責任放係球員度
係主場打英冠打比郡都咁辛苦 林伯仲要第一年教波
所以摩佬琴晚講得無錯

林仔果套都係踢daddy 西波

摩daddy回家吧

We need Jose

老實講
點解釋隊波適應新踢法係會攪到愈踢愈退步？
做人最緊要有plan B，佢永遠只識位換位

Come Back CONTE

正解
簡迪 企中間做返防守 駁腳
波牛打b2b
asus/ 切做突破
點都好過家下咁

唔係下下簡迪企中間都要佢做playmaker既
個波可以分擔俾左右中場
甚至hazard做
都已經係一個好正常既踢法

進攻起源次次都靠一個佐真奴
咪好似mou咁講 easy to analyze囉

Daddy 返黎教車啦好冇

唔洗講其他
打假9=焦土=趕世3走

Jose Mourinho at halftime on beIN Sports:
"I’m not saying that Chelsea is an easy team to play against, but I think that Chelsea are an easy team to analyze. You can analyze Chelsea quite easily.
You know their principles, you know the fundamental situations. You mark Jorginho and their build-up in the first phase is blocked"

人又唔撚變
一個廢陣連踢咁多場
港超教練都睇穿你啦
咁咪廢上加廢囉

呀婆都知煙狗點排陣點換人

唔好話進步
連問題改善都無
俾人睇串晒都場場用同一個陣同戰術
連續兩場主場打弱隊0入球嗰下係對佢完全失望

可能你迷sarri先覺得佢方向正確,球員問題先係最大

半夜熄機瞓 睇撚到燥

無plan b
兩閘問題>前鋒
沙利再死出m朗=焦土

煙sir究竟想點
世三打中鋒 同打少過根本係冇分別

下場會唔會改？咪一鳩樣

摩狗講油王點撐佢買人然後輕取英超

都輸緊2-0啦, 其實點解唔大膽d換走jor / kante 係都要換高仔

唔洗估 個陣肯定一鳩樣

獌擺爛 > 打返好
妓擺爛 > 打返好
到轟要擺爛啦 再打無鋒陣，世三轉會

佐仔已經冇掂波好多場啦
D人特登唔傳波比佢嘅
同埋根本冇人睇佢指揮
而家佢淨係鳩行同踢兩腳垃圾波
搵個維園阿伯落去踢佢個位都得

Odoi係咪走左？

其實真係唔覺得佐狗有咩咁重要

你老味無頭槌無遠射無身型無放波 防守又一般

係，你要咁踢西波咪格硬吹到佢做中場中心囉
搵件咁撚平凡既做契仔

好老實，我地啲波好易做到去邊路，如果兩閘有突破能力1打1落到底，打3個矮人都可以係禁區內搵到食

問題係呢家左右閘完全冇1打1能力，咁中間就一定要個高空點出波先有用。近呢5場，啲波係：做落去邊路，搓番出中路，不停loop..

阿朗係廢，但如果中間冇高空點，佢進攻係完全冇撚用，出艾馬臣起碼都會有機會去到落底 擔乜撚野心防守姐屌，出阿朗咪又係要華碩同佐狗幫佢

煙sir 應該唔係固執/焦土，而係佢真係見晒底

戰術唔掂就賴球員心理，賴無人無後備

打左咁多場又和又輸又零入球零中龍，都係得一套戰術，換人得果幾個，完全無plan b
黎英超半季就見晒底

最好笑係對面幾乎專登放空牙朗
佢依然係d作為都冇

法比俾人炒1-5😂

二個冚家鏟一齊死啦[/quote]
𨳒你老母

佐狗同沙狗根本係冇料扮4條
意狗都係冇好野

摩佬無計就鳩砍
沙利無計就鳩猜

相映成趣

探測器本身既作用係hold 波再分，但依幾場連波都拎唔到，雷斯分波分分鐘好過他

lampard in

反防唔等於巴士足球⚽️

daddy回家吧

下埸仲係咁就沙狗 屌你老母

鏝打狼個場拿樸迪打左閘都質到球靚波比sane 落底傳中 一樣唔洗廢撚癲佬都入到波 我地朗同安呢？

Kepa FC

你都識講落底傳中
我地左右路無論係翼定閘都唔會爆落底
兩邊都係鬥cut in塞哂入中路
兩翼完全有能力爆落底都唔爆既咁可以講咩
琴晚willian有球肯爆落底禁出黎已經造到一次射門，只係pedro炒左波底

而家老細就係唔鐘意玩防守足球先請個叫做玩進攻既教練

跟住5大目標剩係買1個比佢

老細好波

狂入禁區去好難相信唔係沙狗指示
插足咁多場，都無變過

閘淨係識橫傳回傳 翼淨係識cut in

緊係啦 個個都屌郎入禁區
根本係沙狗叫佢地咁做
唔通世3又自把自為打假9咩

點睇都係朗狗問題啦 安狗禁區射波 竟然會省中朗狗 你走到中鋒位都算 自己友射波就好心死埋一二邊啦

一早話請白SIR好過，起碼唔會攬住班意大利狗過世！

由輸比阿仙奴一刻起，唔會再撐沙狗！

如果係柏度爆底出波 安射飛機
應該成村人屌安屌到而家

依兩年高價收購得kepa一個打出身價
其他全部都係燒鵝價錢，樹皮既味道

好同意你講法
中間無位就用兩邊啦，落底可以cross中間cross禁區頂，安死味想橫切入中間射，azp叫好少少會底線少少cross同45cross玩下，朗唔好再提。
你想兩翼插入，就要兩閘夠速度落底啦。

下半場安同夏多番爆底起碼有d起息。

柏度射 : 識走位有入楔，只係唔好彩腳風唔順
安仔射 : 含撚死自己申請離隊啦，easy chance空晒比你一腳射落海

Chelsea have spend over £500m in last 3 seasons on 20 players. Half of that is spend on players who are on the bench, in the stands or on loan. #cfc

Batshuayi, Drinkwater, Zappacosta, Morata, Bakayoko, Emerson, Giroud, Barkley...

不過講到尾都唔會怪柏度，用盡100%踢波既男人真心怪唔落！
夏狗條垃圾真係反省下自己做左d乜柒出黎，雖則個位唔岩佢踢，但都無可能踢到咁廢，想過皇狗既唔該比返d料黎睇下

算啦 長遠黎講安都係要清 迷安都係咁話
年紀開始大 體能下降 迫搶能力變弱 只係因為中鋒兩閘 同左狗問題太嚴重 所以先未清到佢
夏狗睇得出佢已經完全冇心踢 今年已經28 又唔肯續約 有價好賣

一場輸波就話無心
夏神唔係打假9材料

下場至少唔打假9同bench朗 如果唔係沙狗等收皮

最理想係bench埋佐狗 不過冇可能

干二堆垃圾簡直世界級

其實邊條呆鳩決定

唔係唔洗錢 係洗錢買垃圾

另一方面數埋賣走個班人 可以砌多隊big 4

最後果三個其實正正常常
其他。。
阿衣如果上年夏天有人接貨賣左就好
可惜都係forever loan

西女人我屌你老母

到而家都仲問得出呢個問題

我覺得高華錫能力未發揮到100%出黎，我覺得佢可以再踢得勁好多，護波能力強又有技術，但係沙利未識用佢

#weneedjosesaveus

眾人皆醉 派精獨醒

摩daddy

20號希古恩仲未報到🤣

話咁快轉會得返11日

車始終得一個daddy

500m 夠買4-5 個一線，整到條龍骨出黎
踢而家班正選落後備已經夠人

知錯了 我地玩返防反啦

搵佢頂佐好過

Sarri Out

加sir下年帶返baka返黎

想要防反了

佢同巴克利加埋先勉強叫做做到一個咸錫嘅嘢，但咸錫埋門能力仲強 3個中場進攻能力都唔強，同兩邊翼都配合唔到，所以出黎個效果比唔上上年拿玻里

Azp要屌既最多都係屌佢唔岩進功踢法
對曼城個場就睇得出
簡迪都係比佢搞到四不像

莫拉達已經和馬德里體育會簽約，只差官方宣佈

唔反得沙狗真係笑撚左
可能係我地比油王寵壞左啦
以前成績一差就炒架啦
安76排第二都即炒
迪迪仔拎雙冠 聖誕前排頭四 歐聯出局炒
沙狗依家咁帶法一定好快跌出前四
點解唔反得？
寧願比蘇拿上位/或者搵返希叔過黎教算

最少要買Isco、大力神級數

100m買son已經夠做

屌你老尾 玩世三假9踢燒味
真係寧願干狗返黎教

夏狗季初係咁讚沙狗同其他人唔同
點知到頭來一鳩樣

要打燒味冇問題
搵基佬咪得
又信唔過佢

拖肥唔係話要咩

條友9upper

屌你老母西女人十單收購都唔知有冇一單有到，
個個買完返黎唔係雪就借走，
年年賺條撚錢咩，輸呢d都輸死

仲要當初煙狗話佢自嘅進攻點點點
啲波除咗贏仲要好睇
世三睇佢幾日訓練就會想留低
而家睇返係笑話黎

擺牙朗去前鋒囉，咁鐘意攻上去

夏狗一冇態就唔識入波
沙狗連斬味呢飯斬冇
下場繼續老鼠拉龜啦

波都控唔掂
返屋企打飛機啦佢

不嬲都攻hazard fc
守kante fc

前四最後希望

冇90分鐘體力就咩都唔洗講
Lan得

AC拖到一月尾都簽唔到Piatek
最後交易告吹

究竟真係冇定純粹沙狗預設60分鐘要出波牛先

屌體育新聞又播返尋日英超重溫
鞭鳩我屍

就係因為佢冇90分鐘體力
所以要預設60分鐘搵人頂佢
佢來咗咁耐最有表演果場就係第一埸後備上陣
其次都係上半場有d料到

剷雪狗同意假仔都要差唔多50m 不如加多10m轟落neves度

轟落去人地就要放比你？

Daddy true bike

一陣又回家

黑公公落車上摩
雙輸

摩冇錢買人
車冇人買人

唔知打多幾多場會正式跌出前四

仲以為隊波十年前財大氣粗

三（解）僱摩奴

依家英超隊隊都有錢，留人本錢根本大過之前好多

就算油王開水喉都好難係英超買人

以前獌聯拆熱刺骨話都無咁易，依家皇馬黎到，熱刺都可以唔買

個個玩fifa玩到上晒腦...

下星期都係咁嘅陣就真係全力反sarri
唔想見到Willian Alonso正選同Hazard LW

Daddy 在家準備

摩sir 三進宮！

Hazard higiuan pedro
Kovacic kante jorginho
Emerson luiz rudiger azp
Kepa
Please 真心alonso我覺得已經無得再屎
試試emerson俾球迷睇啦

2月對鏝 希古恩出道戰

千古罪人沙利

皇馬嚟到 可唔可以唔賣夏狗

Forget Jose Mourinho. Is Marina Granovskaia the real ‘Special One’ at Chelsea?

十
支持三條黑色大肉腸三穴中出真里奈

Daddy 請回家趕走西女人同沙狗

試下無妨 駁球員自己想走 橫掂佢都似當狼隊跳板
不過閪女人

其實隊波都仲好有錢
我地補強都唔洗好似利咁賣左古天奴先有錢
不過個轉會方針唔係買big name 係比錢買好幾個二三線博成才
上年咪都係洗左成兩億
不過得迪加有用

hot news coming tomorrow

型到

《戰術分析：艾馬利設計陷阱．沙利自願被吃》

這場比賽的戰術關鍵，可從兩個位置解讀。第一是藍斯vs佐真奴。

熱刺對車路士時以阿里及孫興民聯防佐真奴，給了英超列強封鎖車路士絕佳的答案，阿仙奴「抄答案」毫不意外，分別在於艾馬利更上一層樓，今場派上藍斯全程緊跟佐真奴，在車仔進攻時寸步不離這位「沙利波核心」，每次佐真奴控球便施以硬朗攔截，使佐真奴全場「無啖好食」，進攻亦群龍無首，只能以雷斯的長傳取而代之，雷斯也的確交出了向柏度的精彩傳送，但一套依賴中堅的進攻戰術能有多大威脅？

換在阿仙奴進攻時，藍斯vs佐真奴仍是關鍵所在。艾馬利充份利用沙利以佐真奴擔任防中的頑固，進攻時把藍斯放在「佐真奴區域」大展拳腳，在防線及中場之間的游弋及突破令車路士大為煩惱，佐真奴在攻在守都被藍斯完美利用，阿仙奴第二球的來源，正是雷斯憤而剷截藍斯而起。

第二個關鍵位置是前鋒。沙利繼續以夏薩特打偽前鋒，但艾馬利看穿了這套「假九套路」在於車仔會以三位技術流球員在中路打小組突破滲透，於是派出沙加/拖里拉/根度斯三防中組合，更將他們三位以「窄中場」(Narrow Midfield)排列，也就是說無論如何，他們只會留在中路遮線、攔截及互相補位，形成中路對防線的完美保護盾，全力封殺車仔任何小組入滲。

而這針對戰術極之成功，令夏薩特每次持球也至少有兩人合力攔截，而可能的傳球線路也被完全堵死，夏薩特每每只能在苦等尋找答案時被搶斷控球，今場「世三」被斷球6次之多便是明證。中路被封，車仔怎麼辦？便是轉往邊路。由於槍手三防中皆只守中路，邊路防守便暴露空位，於是車仔進攻便往往在中路一輪嘗試後，便轉而集中邊翼位置。

但這正是艾馬利的陷阱，也是他吩咐三防中留在中路的用意。沒有前鋒，任你在邊路海闊天空又如何？於是車路士便出現不停在邊路傳中的「奇景」，為甚麼是奇景？因為夏薩特只有173cm，柏度只有169cm，後上的簡迪更是168cm，面對的卻是阿仙奴的正規中堅，外加人馬沓沓的防中群，怎會有機會？皮球在這些矮仔頭上飛來飛去，車路士卻似乎樂此不疲，全場輸出24次傳中之多，表面看是智障，其實是沙利「假九陣」全中艾馬利三防中設計的陷阱。而拿卡錫迪以一對二之下妙到毫巔的一腳告訴你，有種元素是前鋒不能被替代的，那叫做射手功架。

沙利賽後說落敗源於球員心態而非戰術，這評論對錯參半，錯的是戰術上沙利也完敗了(如上所述)，對的是車仔球員心態的確平平。強強對戰倫敦打比，阿仙奴從第一秒鐘便展現出視死如歸的決心，如虎似狼的迫搶侵略，每個球員眼裡的都是火，但車仔球員卻庸庸碌碌，而這的確是這代藍軍的缺陷，他們由太多低調的球員組成，沒有一個獅子心球員作為精神領袖，踏實低調的艾斯比利古達作為隊長便是縮影。這導致他們在今場開局上被比下去，在落後時亦沒有憤怒及決心地去反撲。

阿仙奴今場贏在自己背水一戰的決心，車路士輸在自己拿石頭㧜自己的腳。佐真奴及簡迪的錯置已不需重覆，只是今場被艾馬利完爆到另一個高度，沙利再不改變，今後每場大戰對手都會配置一個「藍斯」；而偽前鋒陣式明顯已被看透，或許這是沙利向高層說明需要買希古恩的手段，但這不是說服夏薩特留下的最佳手法，以成績來「扭計」無疑賭上自己的前途的玩火。沙利在這兩點不改變，往後在英超之路難行。

艾馬利,普捷天奴:球盲

一個場場轉陣vs 一個場場433 default

Gonzalo Higuain is OUT of the AC Milan squad going to Genoa!

快啲嚟啦diu

干daddy 最後唔係都用過夏神踢正前做支點咩
重要玩高波

夏神成場係到頂呀頂

直接自己交換

Sarri ball

講最尾
一定係干狗賣左哥狗最傷

屌你 左有夏神 正前有哥狗 中場有簡迪
龍有短人 點都有進攻同防守能力

個陣柒極亂踢都有頭4

Hodgson stand by

Chelsea FC ✔@ChelseaFC
Chelsea Football Club has announced that Maurizio Sarri has left the Club.

We would like to thank him for his work during his time at Chelsea Football Club and wish him success in the future. #CFC

Fans:
Roman: No need to cry fans. it is just Micky Daily.
Fans: That’s why I cry

後場猜傳既精神就係引怪，點知琴晚就俾d怪強姦左

沙利88

Fake news 好撚煩

佐真奴斷腳祝福區

屌你老母 fake news都咁多正皮

Dream of mostly CHE fans

西女人躝先係

有Alonslow冇Hazar3

沙利肺癌祝福區

終於炒

邊到都見到你

done deal

morata to 下體會

要踢進攻足球一定要換血 要多幾款版斧
根本依家d球員都無走位意識 成隊得世三 柏度 華錫 柒安有能力 但落到場個個企定定（不過我覺得華錫少入禁區係沙利指示）呢班人心態一定係有問題
但沙利作為一個”戰術大師”教左半季都唔正視問題 問題係隊波無走位制造空間 塞死左中 右邊又唔拉 死攬牙朗講到口臭

假鳩根本唔係長遠解決方法 之前贏波係贏球員級數同埋對家未識應付 長遠方法要換血 試用emerson 放返世三打左 練好走位同逼搶 明明季初已經練緊 練咁耐都未練成？

有一點講得幾好 車仔無icon leader

Done deal! Alvaro Morata is a new striker of Atletico Madrid. Deal on loan with option to buy (€55M). Tomorrow he’ll sign the contract. Chelsea will replace him with Gonzalo Higuain (@NicoSchira)

Gattuso on Higuain: "I accept his decision. Surely he could have done more and maybe we could have helped him fit in better".

對住希古思打J果d撚樣係乜玩法
31歲回塘阿叔

有料嘅就唔忠心
表忠嘅多數無料
好似撚伯泰利呢啲世界級好波又忠心嘅leader真係可遇不可求

無計呀車迷食開三舊屎 而家期望可以食少件咋

是旦啦
咁玩法世3都會走
預左這幾年678
睇下老細幾時頂唔順

Welcome 西瓜！

如果達initial offer 真係£58m，咁個option to buy €55m都唔算蝕好多

賣盤

快d賣盤算,再係咁樣比個女人渣旗
遲早降班

馬體轉會成日比車恰咁

隊波咁廢都仲lead緊三分
仲有頭4

無咩好開心 再係打到咁撚樣遲早都會輸到歐霸都無得打

就係呢堆安逸 乜撚野不敗不敗搞死隊車

閪女人食撚屎

講真果陣時車仔完季第10名都冇依家踢得咁差
有啲心up

垃圾去左下體
然後a米簽唔到piatek反口強留西瓜
咁我轟就可以繼續假9到完季

你又吹到太大

Di Marzio | Gonzalo Higuaín has told his AC Milan teammates that he is joining #Chelsea. His transfer will be finalised by Tuesday. #CFC

睇唔到西瓜會好過達
仲要31 仲老過軍刀黎個時
油王又俾沙狗水。一個左真奴水左6千萬仲唔夠

借嘅算係咁啦 買就真係咪搞
有咩事咪暑假同煙狗一齊躝

你係市面搵到個更好既前鋒做咩唔快快手email比西女人

就算有 西女人會買咩 第一日睇車啲轉會？

豬腦都好過西瓜啦

唔係前鋒既問題 係沙狗有豬sir都唔用

俄超仔係咪已經空炮左

40m 買條友返黎打後備真係傻撚左

好過無啦 西女人都唔會使錢買一線

昨晚有豬sir都無用
左邊條撚屌m朗唔識斬波
你搵姚明踢中鋒都頂唔到波

屌 快鳩啲啦

佢應該只係睇咗希sir黎咗之後嗰段

咪係 借嘅水極都唔會蝕入肉

乜撚野後備
打正選呀
佐狗踢到咁撚樣仲想有正選

真係咩on9都有

Milan reach agreement to sign Krzysztof Piatek from Genoa for €35m (Guardian)

Milan and Genoa are expected to iron out the last details of the transfer on Tuesday with the Pole then travelling to Milan for the medical. Higuaín is also set to have his medical at Chelsea early this week before his loan move to Maurizio Sarri’s side.

Higuaín’s arrival in west London means that Álvaro Morata will be free to join Atlético Madrid this week too.

有事已經又冇歐冠踢
個度又唔見幾億

你都咪話
早排睇咗陣意假 屌佢真係唔知做緊乜撚野...

巴卡意甲都幾場mvp 意甲野真係信一半好

因為加度素d戰術on9囉
要西瓜遠離禁區返中場造波

買maxi gomez 老翻dc

西瓜黎車繼續中場造波！
世三繼續假9！！
呀朗繼續正選！！
佐仔繼續被人逼
Sarri : not enough time to make changes in PL

干蛇

干嗲

壞人巴布

干爸在倫敦！

巴布呢下唔差

Con daddy

普狗>獌
干地>熱

懷念乾爹了

Welcome back Antonio~

Antonio~Antonio~
Antonio Antonio Antonio~

好掛住干女

回家吧

老蘭

熱狗

洛蘭迪好波

路蘭迪gd goal

干地齋睇已經夠收熱皮

念力幫車

好想睇干地儲齊plan a球員會教成點

同猁爭緊冠

西女人對干爹唔住

干地

I love you Antonio

做乜突然幫干地打J

13連勝 93 points
英超 足總杯

I love u Victorria Conte

干地先係真男人,唔妥就屌柒個閪女人
沙狗呢d撚樣明明唔想要果d target就扮晒狗食晒
最後一個都唔撚出

hazard - harry kane - pedro
sandro - nainggolan - matic - walker
van dijk - bonucci - azp
25

還我干爹

連熱狗都出洛蘭迪打中鋒 點解垃圾車會玩假9

認真 有埋西瓜之後沙狗都帶唔到軌上返軌道的話 就無哂籍口，就好快撚d lan

咁lan定都得,琴日根本唔係前鋒問題

Rose都勁過朗狗😂

冇哈利簡尼，熱刺甚麼也是

沙狗玩焦土

Marcos Alonso Crosses (7/79 8.9%)

v Fulham : 0/6
v Wolves : 0/5
v Brighton : 0/1
v Leicester : 0/3
v Watford : 0/1
v Crystal Palace : 1/5
v Southampton : 1/4
v Tottenham : 1/3
v Newcastle : 1/3
v Aresenal : 0/8

Marcos Alonso is the worst left back in the Europe‘s top 5 leagues.

艾度巴巴>朗

差d兩粒

舒仔

屌咁都救到

唔好再斬波喇 求你

爭咩冠
幫干daddy買走vvd猁已經自動收皮

最大敗筆就真係屌柒的士狗走人
諗住咁樣會迫到閪女人買到渣古
點知黎撚左女人達

巴布又幾好波

富咸今場幾好wo又

利記名宿咁勁架咩

Conte Ball

把握好d 贏緊兩三粒

咁撚勁嘅富含今日

呢輪攻勢咁入肉都入唔到多粒 放生左熱狗番更衣室調整

件巴布真係有化學作用 出比舒仔個球幾靚

利記名宿個櫻木頭

哈里簡尼朋友隊無左哈里簡尼

越位
唔係就2粒

宇宙隊黎 全部一線

Son都無埋好難打

ryan babel is better than all chelsea strikers

銘都係佢11人list入面

佢一早想搵一百分/Walker頂鳩摩閪啦

冇野心做乜野強隊？買成堆二線等成材等幾多年
拎完英超再dump水再歐聯根本好正常

屌一換邊

隻4號做乜撚野唔跳

係一件都買唔到
仲叫自己做強隊

個4號睇波睇到

人地熱狗隻左閘danny rose 又跑得又射得

英超至少有15,6隊左閘勁過朗狗

Sandro出到70m都唔放
vvd要含高狗撚

Alonso cross 2017/18

Crosses 96
Cross accuracy % 19%

原來富咸都有個叫Odoi

盲既都睇到 防中應該毒撚打
朗應該lan

高列巴尼都真心好高質

唔好講vvd 100分都含高普撚啦

打架啦

打撚死班熱狗

mitrovic真心幾勁

關節技

熱狗又mma

富含整傷熱狗多幾件先啦

咁係米特勞域出手先既

利撚化

熱狗冇一個是無辜的

咁都吹插水 都算hi到

Cross accuracy

* Marcos Alonso (7/79 - 8%)
* César Azpilicueta (17/77 - 22%)

* Ola Aina (12/39 - 30%)
* Jay Dasilva (5/32 - 15%)
* Todd Kane (18/84 - 21%)
* Reece James (44/183 - 24%)

球證吹得好

三上 三落

阿里傷埋

拳王

TOT

阿里狗

傷返個零月先啦屌

MMA之王

沙利咁都入吾到決賽去食屎算啦

打佢老母

雲爺爺幫幫手

要依家隊車入兩球

熱狗無 Ali son Kane 如果贏唔到 sarri 即 lan thx

人地讓3個

以前我地嘅貝仔 甚至雲安賀治都應該唔差得過牙朗

讓年輕人回家

死熱狗無歐聯打會唔會星散

打假9零射門

感覺又補時絕殺

咁正面？

大家都攻唔入

換走咗巴布無哂攻勢

入唔到波既話，不如踢撚返防反，巴士

絕殺

熱狗死好命到

屌

都話

爺爺

點解要換巴布 個施斯隆出到黎攻勢無哂

班中堅全部英冠料點教呀

熱狗第幾次絕殺 有冇4次

又係哈利

煙剷仆街啦

岩岩番英超 體力唔夠踢

前面個中鋒無哂氣就晨早要換la

They just don’t draw

仆街 個龍唔撚識打手錘？

條右路防守都差 rose出左n次波

對面防守真係屎 熱狗起碼有passion攻 有回報唔係-6

最大問題其實係92分鐘個龍仲大腳踢想打反擊 拖時間啦on9

抵死啦，時間都唔識拖

屌你老母 d運勁到

呢樣真 明明踢到咁保守 唔係應該哂時間咩
真係偷雞唔到蝕渣米

唉

拖時間我哋最勁 輸梗都照拖

仆街熱
有運到
第幾次絕殺
季初又係咁俾門柱救

富咸都好難唔降班

下半場富咸走哂樣 明博一分咁

平執mitrovic打sub

我地連波都無得出嘅時候 人地嗰啲唔叫死好命

阿朗應該係禁區等波喂

點會冇 夏神同簡迪成日要爭頂

自己踢到屎咁 人地失幾十分都冇用啦

人地 winks 入去頂 我地 Alonso 入去頂

咁叫佢地練下頭槌先 曲

睇隊波踢到咁冇信心西瓜來到會好大改善
好難保到頭四
其他隊唔會失分咁
我地最弱隊big6都輸得咁肉酸

Aina踢意甲好似幾有表現

切係咪2月先出到

睇下人地幾撚熱血

fulham一分都唔心足 92分鐘 淨四十秒個龍大腳踼出去 比人搶番

熱狗截左個波 淨番三十秒 係中場 大力神果幾下互傳淡定咁運番個波比閘果幾下 傳得又快又靚

之後熱狗成堆人湧入去 頂..真係服

比著我地左仔仲慢吞吞唔撚斬 傳比雷派路 好似琴晚咁

隊波而家一落後可以即刻熄機
輸撚硬
完全冇心攻人咁
又唔走位

odoi lan may?

攻佢老尾咩 一味傳傳傳 落後兩球 個個都唔走位，慢吞吞企定睇波

唔知以為贏緊兩球

call me?

hot news today

佐狗條友視野有既
可惜係冇長傳
護波又7
咁既價買佢過黎真係比沙狗水

西瓜已在倫敦

簡單d黎講 垃圾
冇出眾既個人能力依家冇可能係轟搵食

無奶力

最垃圾咪你件打靶狗囉

好似踢完之後無球員出過聲？

Chelsea's Sarri doesn't plan 'massive upheaval' to tactics after Arsenal loss

"I can remember exactly what happened [with Conte]," he said via a translator. "But with my team I think it is different because with Conte at the time was using a four-man defence and changed to a three-man defence. He was used to doing that anyway, so it wasn't quite the same, whereas this is the football I have.

"I am a good teacher of this football. I don't think it would be a good idea if I try to teach my players a different type of football. There will be some changes perhaps, but there will be no massive upheaval."

希望佢睇完呢幾場知道夏擺假9等於廢車仔全隊進攻
真係踢假9擺柏度踢中間做striker好過

條友都唔岩，唔鍾意打假9，點會出力

David Luiz insists every player has to take responsibility for the team's deficiencies in the final third in recent weeks.

"That is another problem that we have to improve -- creating more chances and scoring more," the Brazilian said. "When I say that I am not talking about the strikers, I am talking about the whole team. The offensive phase starts with Kepa [Arrizabalaga], and then with us the defenders, with everybody.

"In the last six, seven games we have not scored that much, especially in the Premier League, and we have to improve."

Luiz is also adamant that there is no loss of faith from the Chelsea players in the type of football that Sarri is trying to implement.

"I don't think so, everybody is trusting his job and everybody is with him," he said.

"It is our style, it is our philosophy. I think if you asked at the beginning of the season can Chelsea keep the ball you would have said no. Now we are able to do that, like the best teams in the world, but then we have improve our last 25 metres.

"I believe in it, I trust in it, so I just know we have to improve, like every team in the world. What Sarri has done until now is unbelievable, amazing, because normally a team to understand this philosophy needs one or two years, like Man City and Liverpool, who are playing very well with the ball now.

"What he has done has been amazing, so we have to try to improve the details now."

雷蛇撐煙，穩陣

佢都係識呢啲波嘅啫，唔打短傳控球佢可以教咩
最多都係換下人選，落多啲底，最好就Kante可以因對手返多啲後

4231牙切打唔打到攻中

成個球會最話得事嗰個開聲喎

波牛

仆街世界仔
沙狗係咪比左份搞佢讀

433係問題
但叫世3打中間就仆街啦

今時今日冇幾多個教練肯比個波佢舞
支持都正常

有雷蛇支持實穩陣

但實在呢幾場佢舞嘅長傳係最有威脅

下年無咗雷蛇點算

一齊過晒摩洛哥養老

十卜

雷蛇

下季無埋世三啦 而家咁樣我唔信佢肯留

[Say No to False 9] 車路士球迷轉會空炮期待區

睇下幾時有起色

123

安世界第一

推

1000